LLY Karen

咁夜瞓唔着，竟然諗起你⋯⋯
原本以為自己放得低，點知，
有時個人好攰，個心好累嘅時候，總係會諗起你。
但係已經冇得再搵你啦
好想好想忘記你，等大家都好過啲⋯⋯
但原來無論點都好 ，你一直都佔據咗我個心嘅一個位置。
你講過嘅，我做到啦

「你將來就算有女朋友都好，你心入面都要有我！」
「嗯，一定！」

雖然做唔到戀人，但希望可以同你做返朋友。

To me, you are more like a soulmate than lover.

食柒啦唔好有第個女朋友要翻呢件算